提供最科學既減肥燒脂方法？

運動：係咪應該混合負重同有氧（如 跑步）先減得最快 ，其實跑一個鍾都係用得四百大卡左右 究竟跑步有冇用？ after burn其實係點樣形成？
飲食：戒葡萄糖好似好極端 但理論上係咪最work ？ 仲有斷食減肥原理又係點？

點解要教你 伸手黨

樓豬

比埋LINK你, 唔明再問

樓主既飲食習慣係點?
飲凍檸茶會唔會走甜?

Caloric deficit

其實樓主篇野背後意思即係唔撚想郁，但又用最快最懶既方法減到肥

無戒過野
唔會走甜

出番去咪得
討論區總有人問有人答架啦

上網搵HIIT

睇過 話要間竭做到心率九成 total 十分鍾
但係好似無人研究過hiit到底有冇科學實證 同比較過有氧運動既消耗脂肪

消耗>攝取